見到咁多巴打話要處女先結婚，有冇女仔諗住講大話呃男仔係處？

點呃？佢遲早都會知唔係處架啦

有得補... 無限次都仲得on9仔

屌個下一定嘈獲大嘅
經典劇情

做乜要呃？佢自己係處響女人眼中又係扣分位
偕唔係處更加無資格要求人係
為左個處先一齊 幼稚到爆
唔鐘意就柒 過主
一知有呢個僻好一定當佢on9仔看待

咁好快就試到啦

人大左 想搵個岩既人陪都難 仲諗埋呢d無謂野咩

貞潔係男人最好嘅嫁妝，不守夫道嘅男人要不得

呃仲衰, btw處唔處好閒
識朋友條女係處 (已破) , 但唔中意扑野 , 就算肯扑, 配合度都好低(唔夠淫)
只會做基本既正常位。

反而佢有D非處女友真係好玩得, 喇沙仔條女咁